有冇人覺得簡單其實真係一樣好難得到既野？

想簡簡單單地開心過一日
想簡簡單單咁唔好諗太多野

簡單咩都唔求有幾難
唔求興趣活動拍拖 日過日

有時簡簡單單地開心真係好難，特別係個社會俾你太大壓力

放棄欲望先